{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037999",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "청산횟집"
    },
    "text": "清算刺身屋)は群山芸術の殿堂の近くに位置した建物であり、広い駐車場が完備されています。ここは各種の集まりや家族単位の行事にもよく訪れる所です。さっぱりしたホールとプライベートしたルームが設けられていて、旬の海産物と新鮮な刺身を味わうことができます。メニューにはAコース1人40,000ウォン、Cコース1人35,000ウォン、刺身の冷たいスープ15,000ウォン、刺身のどんぶり15,000ウォン、アクタン正式20,000ウォン、ウロク湯井式20,000ウォン、スペシャル1人50,000ウォン、スペシャルVIP(1人)70,000ウォン、アグチム(3~4人)120,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "清算刺身屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "清算刺身屋は群山芸術の殿堂の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "清算刺身屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "清算刺身屋は広い駐車場があり、さっぱりしたホールとプライベートなルームが設けられています。"
        },
        {
            "question": "清算刺身屋ではどんな料理が味わえますか？",
            "answer": "清算刺身屋では旬の海産物と新鮮な刺身を味わうことができます。メニューにはAコース、Cコース、刺身の冷たいスープ、刺身のどんぶり、アクタン正式、ウロク湯井式、スペシャル、スペシャルVIP、アグチムがあります。"
        },
        {
            "question": "清算刺身屋のAコースはいくらですか？",
            "answer": "清算刺身屋のAコースは1人40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清算刺身屋のCコースはいくらですか？",
            "answer": "清算刺身屋のCコースは1人35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清算刺身屋の刺身の冷たいスープはいくらですか？",
            "answer": "清算刺身屋の刺身の冷たいスープは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清算刺身屋の刺身のどんぶりはいくらですか？",
            "answer": "清算刺身屋の刺身のどんぶりは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清算刺身屋のアクタン正式はいくらですか？",
            "answer": "清算刺身屋のアクタン正式は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清算刺身屋のウロク湯井式はいくらですか？",
            "answer": "清算刺身屋のウロク湯井式は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清算刺身屋のスペシャルはいくらですか？",
            "answer": "清算刺身屋のスペシャルは1人50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清算刺身屋のスペシャルVIPはいくらですか？",
            "answer": "清算刺身屋のスペシャルVIPは1人70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清算刺身屋のアグチムはいくらですか？",
            "answer": "清算刺身屋のアグチムは3~4人で120,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 470
    }
}